{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159643?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 지리산파파스펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい渓谷があります。 また、ペットの同伴入室が可能であり、入室及び退室時間は15:00入室、11:00退室です。 送迎サービスも可能で、花開ターミナルで送迎が可能で、平日のみご利用いただけます。 ただし、事前に予約しないと送迎はできません。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをご利用いただけます。 2人から4人までは20,000ウォン、5人から6人までは30,000ウォンです。 個別および共同バーベキューも利用可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児を含む人数は最大人数を超えることはできず、3歳以上で追加料金が発生します。 無料Wi-Fiも提供されます。 愛犬と一緒にペンションをご利用したい場合は、事前にご相談ください。1匹当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 小型犬は最大2匹まで可能です。 また、ペンションのすぐ隣には愛犬カフェが運営されており、ご宿泊客は30%の割引を受けることができます。 愛犬カフェの利用時間は11:00から19:00までで、毎週月曜日は休みです。 愛犬の運動場やフォトゾーンもご利用いただけます。 ペンションには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、無料駐車場も提供されます。 ただし、現場の状況によっては駐車場の利用ができない場合もありますので、ご注意ください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "美しい渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、平日のみ花開ターミナルで送迎が可能です。ただし、事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを利用してバーベキューが楽しめます。費用は2人から4人までは20,000ウォン、5人から6人までは30,000ウォンです。個別および共同バーベキューも利用できます。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、幼児を含む人数は最大人数を超えることはできません。3歳以上の幼児については追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊したい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊する場合、1匹あたり10,000ウォンの追加料金がかかります。小型犬は最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの隣には愛犬カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬カフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "愛犬カフェの利用時間は11:00から19:00までです。毎週月曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。また、無料駐車場も提供されていますが、現場の状況によっては利用できない場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 532
    }
}